林伯重返車路士……實習

【體育】林柏特回歸車路士……做實習。據《ESPN》報道，早前宣佈退役的車路士名宿林柏特正修讀教練課程，而課程裡其中一部分的實習工作，他就選擇回到舊會進行。

38歲的林柏特（Frank Lampard）日前宣佈掛靴，正式結束長達21年的職業生涯，下一個目的地仍有待公佈。不過，林伯現正修讀歐洲足協B級教練課程，一般相信，他有可能與前國家隊隊友謝拉特一樣，回到自己效力多年的舊會出任教練。《ESPN》引述車路士內部工作人員指，林伯目前進行教練課程裡的實習部分——正所謂做生不如做熟，自稱「車路士人」的他，當然是選擇回到車路士進行實習，回到熟悉的訓練基地。

不少以往效力車路士的名將在退役後都獲邀回到球會工作，包括古迪仙尼、保羅費拉拿等；據了解，若然林伯有意回歸，球會定會為他安排一個合適的職位。與此同時，一直積極兼讀教練課程的隊長泰利，退役後轉以另一種方式效力球會的呼聲亦相當之高。

佢教應該比謝拉特好 話晒乜都拎過

曼城名叔去車路士

帶黑氣番母會

謝係笑話

其實都唔係 係騎得住班後生姐 你乜柒都冇 班細唔聽

謝拉特番去猁教打拳定boxing?

巴哥泰利林伯一次過做教練

如果Cech番去教 四個位都係名宿教
成間補習社咁

Cech係我地妓名宿ok?

其實個畫面幾正
前中後龍教哂